1824 Maij sell 9. Sai Pusmetza Juhannelli kullutut et temma selle Wanna perremehele Dawittole pieal. sest maia Mast Anma 1/2 Wacka pollo mat, ningk 1/2 Wack Motza mat, ni kaua kui to Dawid ellab, selle ette et temma setta Pusmetza Maja esti om Üllas pitton ningk sell Wissile  Juhannij Ketta Annot. 
